
                      Otro logro del genial Christopher Nolan, por fin el cine moderno nos ofrece un peliculón muy original y sorprendente y me dejó alucinado con todo eso del mundo de los sueños, me la veria una y otra vez es magnifica!
        
            